WhatsApp周一發聲明稱言論自由是基本人權，因《國安法》的影響，已暫停香港執法機構索取用戶數據的要求

facebook發言人回覆查詢表示： 「facebook深信言論自由是基本人權，我們支持所有人都可在毋須擔心自身安全和其他顧慮的情況下有權利表達自己的想法。此外，我們對政府的請求有一套全球一致的處理方式，一律以facebook政策、當地法律及國際人權標準作為考量準則。我們目前已決定暫停檢視政府對索取香港用戶資料的請求，並就《香港特別行政區維護國家安全法》作進一步法律評估，同時會將人權法準則及國際人權法專家的意見納入考慮範圍。」

（路透社/明報記者）

信住先 suckerberg

豬西伯格信得過咩

係至好，港共唔會跪
最好whatsapp同facebook自已中斷香港服務
不過我睇死豬閪唔會

ok用43條告到去美國

隻老婆奴信唔過

正常人都唔會用wtsapp做秘密

佢信唔過唔係因為佢係老婆奴，係因為佢係猶太商家

咁樣公開聲明都可以信住先
如果食言影響都幾大，又會係下一個劍橋數據事件

要引渡豬閪了

廢話少講
同我炒撚晒亞太區班高層先好講野
唔係支那狗就係坡狗

暫停即係不嬲有比開?

好明顯，以往咁多控罪都係引述fackbook既留言入罪

whatsapp 內容已送中

轉signal啦 tg公海 channel用

fair D咁講啦
上次周庭單野,D狗去香港FB OFFICE拎料都話D資料係美國
推D狗去拎就問美國總公司個邊拎

藍絲應該抵制facebook

其實將香港寫字樓搬走
撤出香港業務就得
一樣連到Facebook
夠疆引入網絡長城封Facebook

我唔係潑冷水，點解仲有人可以搞錯豬西百格老婆係中國人，人地係越南華僑

衰軟必豬

留幾個文員仔咪得

信住先

港共過咗7號就可以拉外國團體
加速攬炒